聽朝點起身，13度

長週！

射波？